隻倉鼠成日訓

又唔係好食野

如果倉鼠成日訓 又唔食野 應該係有癌
淨底既日子好好對佢啦

我隻鼠呢排都係咁
活動時間都冇蒲頭
食少咗好多嘢
生果都引誘唔到佢出嚟

我隻倉鼠第二日唔食野了，瘦咗好多 一陣帶佢去睇急症，唔好有事呀

會唔會係呢排冬天唔鍾意出黎火尸

養咗幾耐

我嗰隻狂食嘢成日都要補糧俾佢

幾個月

早幾日已經見佢連平時不停食既細細粒穀物都食少咗 果時仲好精神，係咁跑步，宜家就成隻鼠頹咗

喂啲佢平時鍾意食嘅零食

咩品種嚟㗎，快啲帶佢睇下大夫啦

咩品種呀？養左好耐？

銀狐，一陣去睇 約咗12點3

咁夜仲有開咩 btw希望無事